普天同慶 本人7500 已回本！！！！！

嘰嘰嘰嘰

6.34走晒

繼續揸？

靜！

垃圾

睇七蚊先

串

賣左先叫回本囉

去唔到7蚊架喇，快d放過肥年

有賺好走啦，陣間坐多幾個月就唔好啦

咁有信心 十蚊先好走
而家all in成份bonus加碼入啦

你5.9賣左唔講？

揸緊呀

過埋年就跌返

回本就係時候放得

回左本你就走啦仆街

過肥年

又話放左?

麵仔估跌到幾多點？

哇屌呀 正手反手都比你撚哂

祝你買賣得個桔

一直揸緊

麵仔回本，恒指你可以升返啦

回本已走！終於唔洗同面仔同船！！！

恭喜大dodo！！！

你一日唔放，恒指就會繼續跌

多謝多謝

面神睇恒指仲會跌幾多？

多謝哂

回家鄉就好放

220

跌啦

Ok all in 極熊跟你搵食過肥年

回本就放左佢啦，新年留個錢喺身好D

大dodo 大dodo

大dodo之燈力都不敵武漢肺炎的力量

可想言之肺炎幾撚大獲

7.7先回本！屌

屌你沽左未先 快撚啲沽左去

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

老母麵我係你就加倉
跟住牛軍就必勝

如果再跌多2000點就好

我6.34追左貨

有冇向9988親友問好

我一早收埋係床下底等世界末日

大dodo好波

7500 本人已持有0.9mil

跟

笨忍只信大dodo